如果你係謝sir

如果你係謝sir,美國問你除非有料做死erer sir ,你先可以有綠卡，你會？(15分)
承上題，如果美國唔信你咁憎er er sir ,你為左取信美國，你會點稱呼er er sir ?並解釋原因(15分)

爆黑材料 再過美國做保安局啦

這句話太吸引

謝sir你真係要自保啦
條撚屌噚日終於可以揸旗 幾撚串呀
響哂朵先答問題
你放足2個星期個世界仲係你嘅?
既然唔留低
梗係炒鑊勁佢再著草啦